連狗都比連登仔有愛心🤔

唔係要各位巴絲打做大愛撚
只係希望大家唔好同大陸接軌
變得埋沒良心 同禽獸一樣冷血刻薄
人間有愛 一齊用正能量言論感染人